你地見到前度話自己a0會有咩感受

屌鳩佢雞/狗公

死狗公抵你食豬西

當你唔存在 屌完就飛

點解心涼當你冇存在過喎

當自己都無同佢一齊過
其他人問我我都會話自己a0

開名等大家都知佢係咩人
講笑炸樓豬其實係未放得低先care ex話自己係A0，move on bro

Move on咗好耐喇 都好多年前既事
只係覺得好無奈拍咗兩年幾當我係咩

好似幾好
垃圾ex

快啲周圍唱佢gay
所以先-1
A1變返A0